CSL 12月完約 8月尾畢業 想JOIN大專PLAN

本身用緊$27X 10GB 但佢打黎同我續約加我價
咩台都可以傾傾 留telegram 請出招

pish